有冇人知道點解陳凱琳呀爸可以笑得咁開心

R爆頭

皮笑肉不笑
佢呀媽開心好多

你又知唔係佢帽佢老婆？

你估佢老豆有冇問過

你哋有冇諗過， 真相可能係佢老豆當年搞大咗一個中東婆個肚， 然後就要仔女唔要老母， 犧牲嘅其實係佢阿媽

年經
每年都要鞭吓屍

佢呀媽曾經係印巴籍餐廳打工

dad, what you got me?

唯有咁諗佢開心d啦

各有各玩

唔係親生女 可以屌閪

鷲哥

仲識笑証明 呢D先叫真玩家

佢老豆好似身家都十幾億
真係唔奇

walcott?

個仔成隻蝻咁

人地澄清過呀媽冇係餐廳打過工
咪再屈人啦

Recessive gene

你地查下當年係佢地屋企個印傭啦